(大量影片集錦)武漢封城第一天

CLS

2020年 第一擊

片中後段有個女叫老豆戴口罩,俾個老豆屌返轉頭,話通街冇人戴口罩,你係咪讀過大學特別醒,讀書讀壞腦

有張圖話有對夫妻帶兩個細路上飛機,細路仔發燒,兩公婆丟低對仔女自己上飛機走撚左

同香港啲藍屍一樣
讀書讀壞腦

佢地有黨就夠
咁既大陸閪要死 死遠D
咪撚黎香港話撚知佢戴唔戴

PISH

有請

戴口罩就係暴徒

第一日已經咁CLS,之後越來越絕望個陣時會發生d咩真係冇人知

文革心態 鄙視學術同知識 on99

後面個廢老司機死撚咗未

咁撚痴線

正

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

好似啲死藍絲

湖北人其實幾勇武

好似藍絲父母鬧黃絲仔女

Walking dead都冇咁醜惡

呢d真係無得救

好撚恐怖D 毒全世界派

屌你 我個佢仔女應該攬住佢老豆老母送機啦 咁感動當然少不了流下鼻涕眼淚口水

支那人
沒有最醜惡
只有...

應該就快封埋網 成個城市收皮

推番香港post la 武漢關人撚事

好撚多癲佬仲唔帶口罩

呢個大陸Youtuber成日屌鳩中共

物競天擇已經開始

其實都封左城 會唔會屠城其實都冇人知

我老母啱啱同我講左exactly 同一段說話
話佢死都死得明明白白光明磊落

共產黨係都要搞到天下大亂
先至達到天下大治

隔離post先講完，話肺部有幾大陰影就有幾大

Yes 我啲藍絲親戚都係咁

cls叫佢戴口罩佢情願死 死都唔戴

講真 話撚知你超市一萬數蚊一條蔥
呢個時候梗係搶啦
邊個同我搶斬撚死你添呀

武漢從此消失

呢種正宗低級藍
我媽藍但我買唔到口罩都係問佢攞貨大手買入精過鬼

自保藍

曹兵都好勇武，只不過小小瘟疫，再加多把火，就死哂。

做批發?

巴打快啲搬出去一排先

根據末日生存game/故/戲/歷史&理論，大混亂會喺一開始持續一段日子，短則一星期長則兩三個月，而多數死亡數字都係呢段時期出現

我係有一刻傷感
但諗返起7 個月以黎我地所受既苦
過千位手足被自殺
女既被強姦成孕
呢d只能夠講係報應，係天遣

斷水斷糧斷網
當絕望個陣就會反抗

最撚唔明就係， 點解無報導其他省市派人去救武漢？送物資都無？
定係佢地都自身難保？

呢個真係無人性

根本冇預備過緊急物資！又甚至本來用於購買物資既錢都被地方官員貪走！

btw建議大家如果睇到呢條msg，如果以前冇儲糧嘅集慣，而家當買個保險啦，屋企入幾箱出前一丁杯麵罐頭午餐肉之類，可以長擺 最好可以即食嘅食糧，仲有水，至少一個人兩星期份量啦，唔會佔好多空間

咁至少到時搶唔到嘢食，短時間你都餓唔死除非戰爭射爆咗個電塔/訊號塔/水塘水管 或者被蓄意截斷，如果唔係頭幾日都應該未至於斷水斷電斷網嘅喺香港

佢地聽日返中國
我喺屋企享受多幾日休閑時光
有冇篤灰熱線可以提供？
等佢地返來我打個電話睇下送唔送到佢地隔離14日

個老豆應該都係成長於文革時期支那畜牲，冇晒基本分辨是非黑白思想！只有自己一言堂，你同佢講道理真係晒鳩氣！應該將所有50~70歲支那畜，加埋九千萬共產黨員一齊人道毀滅！咁中國未來三十年至會有少少希望！

罐頭真係唔少得
反正可以放好耐， 買定無壞
另外尿袋都緊要
買多一兩粒20000mah

做個勇敢中国人
我屋企果個尋日返過到去，即日已經話返返嚟

好撚老實 你話我黑心又好 仆街又好 見到佢地咁樣 我一啲都唔覺得佢地可憐 除左班醫護 所有野都係佢地自己攞黎
仲要周圍傳染俾人 呢d人死撚晒去就岩 等佢地知道自己究竟有幾撚蠢先會信黨會救佢地

中國好撚多傻系信中共信到上曬腦㗎

因為太多數係外國人

其實班醫護人員都好無奈，明知依家無藥可以醫到但又要不斷接收啲病人。政府support又唔夠

如果識diy嘅話直接18650叉電話就好

得罪講句突然覺得武漢D公安都幾盡忠職守
仲咁多人肯守住車站

原來有現成商品，買個先

非常值得睇，好震撼

大大表示 死撚晒仲好 成班垃圾浪費我黨資源 陣係救啲有錢佬就得

如冇意外應該會衝出城攬炒

中國真人版續集

唔帶就係劫數難逃

勁似睇果d末世文

收皮啦，佢臨終個陣，睇下佢會唔會安心講最後一留說話：「好彩我死得光明磊落」

Exact same thought

Diu nei,隔離下好wor

最尾果個司機真係好經典 支拿人真係死不足惜

好窄好難睇

真
未睇到個老豆屌佢個女個到我都睇到有啲心酸
但睇完個幕
呢啲人唔抵可憐。
個孽係黨作出黎，要呢啲為佢搖旗吶喊嘅人受返。

關咩事，痴撚線

cheng

祝佢地冚家剷啦

最新update啱啱兩老出左門
特登買嘅n95一個都冇拎
有冇d咩熱線可以打
到時佢地返來嗰陣直接喺關口截住佢地
隔離觀察返十四日
唔撚好重演沙士社區爆發

讀書讀壞腦
我冇讀書 所以好清醒！
華人廢老藍絲 度度都一樣

好快會封埋網絡，唔俾人再send野出去！大陸解決問題嘅方法就係解決左提出問題嘅人

可以拎奧斯卡好撚好睇

唔知點解啲藍絲好中意話人地讀書讀壞腦
可能係自己冇讀過書，咁個腦咪唔會壞囉

同呢啲人溝通唔到

唔係講笑 香港有好多好似果個on9司機老豆
我老豆已經係一個 前幾日話好唔信好嚴重
話唔撚驚 政府話無事 戴口罩反而被人歧視
經過我同我老母不停屌柒佢 琴日開始肯帶
琴晚出街食飯 見到好多人戴曬口罩
我就屌柒佢 話你唔撚係話之前無人戴咩
前面果d係咩嚟 之後佢就笑咗幾聲on99

奉勸各位巴絲 唔好怕麻煩必要時要屌柒佢地
宜家唔係一個人問題 係假如屋企出現一個帶菌
就奶閪啦 記住你屌柒果d食古不化係為自己同佢地好
同時都係為其他香港人好 加油大家 ！！

自己香港自己救 戴口罩仲要帶消毒酒精洗手啊

你係咪讀過大學特別醒

係

驅逐共黨 全黨死清光

入境得唔得

我老母有個武漢fd話親眼見倒有人行行下暈低然係白車到就直接抬上床cum白布送走

留名

即係廢老藍絲囉
佢死會嘅事
問題係染到仲會周圍吐痰

我屋企都係 細個佔中就話我乜都唔識，書又唔讀去搞搞震，大學畢業反送中就話讀得書多讀壞腦，乜都佢地講曬

誇張嘅係檢測報告入保險櫃

搞清楚原罪

咁點睇嗰個女？果斷情節真係好似黃絲vs藍絲

問題係大把人唔信都避唔開 要陪班傻人攬炒

鄧女乘客好慘 講晒幫嘅方法都唔肯聽

即係直接索性唔醫？